---
title: "Evgeny Morozov slaat de spijker op z'n kop"
date: "2012-08-29T11:53:52.000Z"
description: "
http://tegenlicht.vpro.nl/afleveringen/2011-2012/evgenymorozov.html

In de laatste vijf minuten van deze documentair..."
categories: [internet]
comments: true
---

[![](http://tegenlicht.vpro.nl/.imaging/stk/tegenlicht/photo/media/tegenlicht/2011/september/morozov/test/original/Evgeny%20Morozov.jpg "Evgeny Morozov: het einde van de internet-utopie")](http://tegenlicht.vpro.nl/afleveringen/2011-2012/evgenymorozov.html)  
<http://tegenlicht.vpro.nl/afleveringen/2011-2012/evgenymorozov.html>  
  
 In de laatste vijf minuten van deze documentaire slaat Morovoz volledig de spijker op z'n kop.  
  
 Zijn boek heb ik afgelopen vakantie gelezen en heeft me weer een aantal interessante nieuwe inzichten opgeleverd.  
<http://www.bol.com/nl/p/engelse-boeken/net-delusion/1001004009812549/index.html>
